let questions = [
    {
        "question": "Wer hat HTML erfunden?",
        "answer_1": "Robbie Williams",
        "answer_2": "Lady Gaga",
        "answer_3": "Tim Berners-Lee",
        "answer_4": "Justin Bieber",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Wer entwickelte die Relationale Datenbank?",
        "answer_1": "Bill Gates",
        "answer_2": "E.F. Codd",
        "answer_3": "Steve Jobs",
        "answer_4": "Mark Zuckerberg",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Wer erfand die Programmiersprache Python?",
        "answer_1": "Guido van Rossum",
        "answer_2": "James Gosling",
        "answer_3": "Bjarne Stroustrup",
        "answer_4": "Dennis Ritchie",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Wer ist der Sch√∂pfer von Linux?",
        "answer_1": "Linus Torvalds",
        "answer_2": "Bill Gates",
        "answer_3": "Steve Wozniak",
        "answer_4": "Mark Shuttleworth",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Wer entwickelte die erste Version von Windows?",
        "answer_1": "Steve Jobs",
        "answer_2": "Bill Gates",
        "answer_3": "Larry Page",
        "answer_4": "Tim Berners-Lee",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Was bedeutet CSS?",
        "answer_1": "Cascading Style System",
        "answer_2": "Computer Style Sheets",
        "answer_3": "Creative Style Systems",
        "answer_4": "Cascading Style Sheets",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Was bedeutet HTTP?",
        "answer_1": "Hyperlink Transfer Protocol",
        "answer_2": "High Text Transfer Protocol",
        "answer_3": "Hypertext Transfer Protocol",
        "answer_4": "Hypertext Transmission Protocol", 
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Was bedeutet URL?",
        "answer_1": "Uniform Resource Locator",
        "answer_2": "Universal Resource Locator",
        "answer_3": "Uniform Reference Locator",
        "answer_4": "Universal Reference Locator",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Was bedeutet API?",
        "answer_1": "Application Programming Integration",
        "answer_2": "Application Programming Interface", 
        "answer_3": "Application Protocol Interface",
        "answer_4": "Application Program Interface",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Was bedeutet SQL?",
        "answer_1": "Structured Query Language",
        "answer_2": "Standard Query Language",
        "answer_3": "Simple Query Language",
        "answer_4": "Structured Question Language",
        "right_answer": 1
    }
];